東張西望幾時死啊

咩無良刻薄啊屌你老母含家產
死仆街
兩個垃圾主持死撚左佢啦
仆街

我係要慶祝呀
吹咩
屌你老母臭閪
成撚日荼毒我老母
垃圾節目快啲執

又黎維穩

頭先仲話人地喺傷口上灑鹽
平時吳幸美咁樣訪問人又點計呀 收皮啦東張西望

佢老母害撚死幾撚多香港後生仔！做埋咁多陰質野而家恭喜你都唔撚得？！

呢樣真

今次唔打電話過去問下副局長心情點既

屌你老母個樣衰撚到呢
祝你啲仔女入教大

維穩垃圾節目

主持乜水？ 都係唔吳美？

傷口灑鹽都係學你地CCTVB姐

雖然我無睇

幾時去訪問下副局叫佢笑下開心番

wfc

今次又唔問下個單位跌左幾多價既

凶宅商機處處

區永權入咗嚟負皮
我屌你祖宗十八代啦仆街

吳幸美都負撚左皮

又要屌又要看

戇鳩仔

副局長，你個仔跳樓死左有咩感受呀？你驚唔驚第二個仔都係咁？

最撚涼薄就係佢

死左個仔係報應 個仔唔抵死
抵死既係個老母呀
垃圾大台快啲執柒佢啦

cctvb不嬲都俾無腦嘅人睇
有腦嘅睇親都屌住睇

求Joyce ig

咪多得樓主呢D傻閪睇囉

人地死老婆打電話去問人依家心情點？
我屌你老母 我一定投訴你個on9節目

投訴佢

你睇唔睇到尾二個句啊on9

佢而家荼毒我老母啊
佢睇完之後即刻過嚟問我點解依家啲大學生咁刻薄

好傷心啊媽俾個垃圾節目洗哂腦

乜仲有on9 睇cctvb架

reported

Patrick Sir都入嚟負咗皮

恭喜你個仔跳樓

駁5刀

東張西望主持冷血、涼薄、刻毒

仲講咩「禍不及妻兒」，
我地係針對個老母，
而唔係佢可憐嘅仔

咁鐘意講呢句，
唔見中共打壓異見人士同維穩人士果陣用呢句屌鳩中共？

無睇好耐....垃圾tvb唔係第一日ge事

咁佢地前兩日去採訪跳樓個單位然後講樓價會跌又算係咩？
都幾雙重標準

前幾日那對公務員夫婦跳樓，佢東張西望講哂人地的資料出埋樣之外，仲要話而家變左凶宅，樓價會跌幾多，咁樣唔係對家屬傷口灑鹽會係乜？
所以頭先睇到火到來

好撚賤

你地又要睇？我十幾年無睇個垃圾台。連登成日有人開post，又咩同盟推到完場，成班連登戇鳩仔

唔睇邊有得屌
所以tvb 好野

應該貼副局長 你而家心情點 好似cctvb咁
似關心得黎又有幾分刻薄
似刻薄得黎又有幾分關心

祝東尻閪望全體仝人中秋節死全家

祝東張西望主持全家死清光 獲毛主席接見

屌佢老母臭閪

高官唔可以灑
其他人任撚

好記得劉家輝中風之後班仆街個訪問

一齊落去訪問下副局長之子啦

讀完教大跳樓死

屌

屌你cut 咗無線佢啦

投訴個節目 言詞冷血刻薄啦一齊

好撚涼薄囉

讀緊就好死啦

有無人可以cap晒東張D仆街嘢
去所有social media
頭先聽到好撚火
明明最撚鐘意玩幸災樂禍係佢地
做最多仆街嘢係佢地

真係聽到火滾

祝願東張西望台前幕後所有關人士,長命百歲+百病纏身。🤗

wingto

tvb

屌哂東張西望仝人祖宗十八代

痴撚線 真係問

垃圾主持做咩唔譴責有人詆毁劉曉波夫婦呀

屌，有聲既謂

頂，唔好咁涼薄得唔得
我忍得好辛苦

送個tvbuddy 比佢老母先

仲有bigbig channel 正播佢出殯 比心心

祝東張西望製作團隊冚家剷